民權監察剛喺維園爆警察恐嚇被捕男手足：你喺咪青頭仔 我雞姦咗你你就唔係青頭仔啦！

好變態！

Push

樓主係泛民打手小心有伏

你都幾唔講道理
佢咁講我轉述中乜伏？
唔信就去睇live cross check 啦柒頭

樓主係假新聞慣犯
dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

又屈
不過多謝你咁留意我

收嗲啦 你喺有不反嗰個post嗰一秒 係仲未有不反對通知書 之後先有㗎

不斷製造仇恨互屌
熱狗出沒注意

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

收嗲啦 淨係識話人熱狗
你係咪畀黃洋達插過屎忽呀？

手足個屎忽

死黑警要姦就姦其他狗啦
人獸交不得好死

重新定義青頭意思，毅進

其實毅進真係唔識喎

要保護手足個屎忽吖

唔知點解警狗成日提雞姦

佢地好鍾意玩sm同雞姦嫁 變撚態

但其實唔知同青頭有乜關

恐怖， 快出黎呀

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

你咁講真係過份咗

佢哋最興屈人
令主題模糊